（教學）不推文回覆+行動po list (求幫推）

請善用不推文回覆 非常時期 請集中推行動post/方向post/行動討論

行動post
[行動] [整合] 927 928 929 930 101

927 聲援及關注新屋嶺被捕者人權集會改為愛丁堡廣場舉行

【突發】民陣宣佈928集會 101遊行

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

10.1 全民國殤日

好希望大家有返之前團火 唔洗出咁多post 行動post都長期置頂

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動

推

[整合] 輕鬆壞閘機

#929GlobalAntiTotalitarianism
#929GlobalMarch

Push